頭條新聞：第11集—大換班

頭條新聞：第11集—大換班
睇左未?

借位，最後1日!!!

這是我們向美國表示「請不要把我們當成中國人」的機會。

得返1日，差4萬幾人

////
請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay

推唔到

幫推

感謝你提我地要記起以前嘅高汁文宣

好正